\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ich bring dich durch die Nacht \index{Ich bring dich durch die Nacht}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D $D^9$ | D D\spt | G | D } | D fis e A | D fis e\spt A}
        \chorus{D | D G | D | D G | A D G | e h A | A D}

        \begin{enumerate}
            \item Die Schatten| der graue | Der Tag | Die Ängste | in deinem | Manchmal ist | wie ein lichtloser
            \item Vieles erscheint | Bedrohlicher | Mit der | Kommen | Ferne Erinnerungen | Mit deiner stummen
            \item Lass los | Ich bring | Dir kann | Wolfsmann | Sind nur | Ders nicht wagt
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S66 Ich bring dich durch die Nacht \index{Ich bring dich durch die Nacht}\index{Die Schatten werden}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item D\chord{D}ie Schatten werden läng\chord{$D^9$}er, \\
            d\chord{D}er graue, grame Gr\chord{D\spt}illenfänger\\
            streicht \chord{G}um das Haus, \\
            Der T\chord{D}ag ist aus.\\
            Die Ängste kommen nä\chord{$D^9$}her\\
            S\chord{D}ie stell‘n sich größer, kra\chord{D\spt}ll‘n sich zäher\\
            in der S\chord{G}eele fest\\
            In deinem Tr\chord{D}aumgeäst\\
            M\chord{D}anchmal i\chord{fis}st es bis zum anderen U\chord{e}fer der N\chord{A}acht, \\ 
            wie ein l\chord{D}ichtloser T\chord{fis}unnel, ein nicht e\chord{e\spt}nden wollender Sch\chord{A}acht\\
            \\
            I\chord{D}ch bring dich durch die Nacht,\\
            ich bring dich durch die ra\chord{G}uhe See\\
            I\chord{D}ch bring dich durch die Nacht, \\
            Ich bringe dich von L\chord{G}uv nach Lee\\
            Ich bin dein L\chord{A}otse, ich bin dein Mann. Bin deine Schw\chord{D}ester; l\chord{G}ehn dich an \\
            Ich bin der Fr\chord{e}eund, der m\chord{h}it dir w\chord{A}acht\\
            Ich bring dich durch die N\chord{D}acht

            \item V\poc{D}ieles erscheint dir schw\poc{$D^9$}erer,\\
            \poc{D}Bedrohlicher und hoffnungsl\poc{D\spt}eerer\\
            Mit der D\poc{G}unkelheit\\
            Kommen aus du\poc{D}nkler Zeit\\
            F\poc{D}erne Erinneru\poc{$D^9$}ngen\\
            \poc{D}Die Nacht wispert mit ta\poc{D\spt}usend Zungen:\\
            \glqq{}S\poc{G}ie alle sind alle aus. \\
            Du bist alle\poc{D}in zuhaus!\grqq{}\\
            M\poc{D}it deiner s\poc{fis}tummen Verzweiflung und dem Kn\poc{e}istern im Park\poc{A}ett\\
            Und als e\poc{D}inzigem Tr\poc{fis}ost das warme L\poc{e\spt}icht des Radios an deinem B\poc{A}ett

            \item L\poc{D}aß los, versuch zu schl\poc{$D^9$}afen \\
            I\poc{D}ch bring dich sicher i\poc{D\st}n den Hafen. \\
            D\poc{G}ir kann nichts gescheh‘n \\
            Wolfsmann und bö\poc{D}se Feen. \\
            S\poc{D}ind nur ein Blätter\poc{$D^9$}reigen \\
            V\poc{D}orm Fenster, der Wind i\poc{D\spt}n den Zweigen,\\
            Im Kas\poc{G}tanienbaum \\
            Ein bö\poc{D}ser Traum\\
            \poc{D}Der‘s nicht wagt, wi\poc{fis}ederzukommen, bis der n\poc{e}eue Tag beg\poc{A}innt\\
            Laß los, ich h\poc{D}alt dich f\poc{fis}est, ich kenn den W\poc{e\spt}eg aus dem Labyr\poc{A}inth          
            
        \ath{Worte \& Weise: Reinhard Mey}\nopagebreak  
            
        \end{enumerate}

    \fi
}